想問下巴打依部notebook抵嗎？

我自己預budget $4000 below.用黎上網睇youtube,文書，同好簡單photoshop 整相。
hp 15-bs175tx

處理器
Intel® Core™ i5-8250U 處理器 (1.6 GHz 基頻、採用 Intel® Turbo Boost 技術時高達 3.4 GHz、6 MB 快取記憶體、四核心)
記憶體,標準
8 GB DDR4-2400 SDRAM (1 x 8 GB)
顯示卡
AMD Radeon™ 530 Graphics 圖像控制卡 (4 GB DDR3 專用)
顯示
15.6 英吋 (對角線) FHD SVA 防眩光 WLED 背光顯示屏 (1920 x 1080)

上網見有人賣$4000有一年保養。
請問買得過嗎？同埋諗住自己換個ssd harddisk
硬碟
1 TB 5400 rpm SATA
光碟機
DVD-Writer

我諗緊個白痴Radeon 530得64bit DDR3要黎做乜

唔嫌重同冇ssd太慢都可以買既

我唔打機，淨係睇下youtube,同電影夠用嗎？
我新手黎唔多識

諗住會買ssd自己換

同埋我多數屋企用

push

夠晒嘅
但係...
又話新手又話自己換ssd唔驚奶嘢咩

我見上網教學都係鈕幾粒螺絲，諗住簡單應該ok掛

呢部好似ok, 少少out of budget

$5000蚊應該唔會考慮lu.唔該巴打先
我果部機粒u ok嗎？同埋hp notebook易唔易壞

想問問我部機有無得插M.2 slot

用
依隻ssd ok嗎？